# Получить наибольшее число

## Описание
Напишите метод `GetMax()` с двумя параметрами, который возвращает большее из двух целых чисел.
Напишите программу, которая читает «3» целых числа и печатает самое большое из них, используя метод «GetMax()».

## Ввод
- В первой строке вы передаете 3 целых числа, разделенных пробелами

## Вывод
- Распечатайте самое большее из них

## Тест

| Ввод   | Вывод |
|:--------|:-------|
| 8 3 6   | 8      |
| 7 19 19 | 19     |
